02-nov-2017

MySQL
système CRUD (CREATE READ UPDATE DELETE)

Create se fait en sql avec le INSERT INTO VALUE
Read avec le SELECT FROM
UPDATE se fait en deux parties
DELETE

 03-nov-2017
 06-nov-2017

 La programmation objet est un style, une syntaxe.

 propriee est un etat fixe => on appelle par les adjecif
 methode fait varié l'etat fixe => on les appelle par les verbes
